測試，請無視 hkleaks.ru

香港解密
Host name: hkleaks.ru
IP: 186.2.163.210

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)